ex 成日醉到仆街就打比我

以前一齊嗰陣已經係咁
如果鬧交 就打嚟鬧鳩我
如果冇 就有時打嚟講鍾意我之後又鬧我之類
有時打嚟講自己係神，要世界和平
有時勁大聲鳩叫 完全唔知佢講乜

一齊嗰陣成日因為咁而嘈
因為佢一醉酒就好口臭
講啲嘢好難聽
咁第二日講番話我唔鍾意
佢就死口唔認話我屈佢

分咗手之後都係咁
一醉到仆街就打嚟鬧
之後又唔認數
話冇講過

我未試過醉到咁
好想知係咪真係會唔記得

我就未試

屌打多咗

酒後三分醒

所謂斷片其實係會記得d?

真係斷係唔會記得。

係...每次都講啲好撚過份既野
難係又冇辦法嬲佢

再嬲就話我屈佢

，你男定女

做咩唔block左佢

基

我飲醉酒都好中意打俾人
係咁問人做緊咩，沖咗涼未，食咗飯未

On9 block啦

已經block 咗了
但都想知

我試過唔聽
佢去搵我老母
雖然最後都block 咗

醉得咁清醒

仲打到比你我諗唔會醉得哂

點解唔執翻劑先

一次半次都話信
成日都咁我唔信

通話六音